淨係靠民意 係贏唔到 928民意唔夠大咩？？

唔好自亂陣腳
各有各做 軟硬兼施
最緊要切忌鬆懈 隨時準備出嚟幫拖
天佑義人 天佑我城

928民意真係唔夠大

今次有機會搞到香港關係法。
記住香港人核心價值只有錢。

推

法國黃背心運動的 8 堂課

淨係段日計 928真係好撚大
第一次對香港人出tear gas
抗爭者第一次俾防暴用槍指住
好多而家香港人習以為常嘅嘢嗰陣都係第一次
唔少人都以為嗰晚真係會搞出人命